{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006606",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002015155?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 별자리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 最大人数超過で入室不可能な場合は払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、その理由による払い戻しもできません。 未成年者は同性でも男女同室での宿泊が不可能であり、保護者同伴または同意がある場合のみ入室が可能です。 入室および退室時間を遵守してください。 客室や周辺施設を使用する際は、毀損や紛失に注意しなければならず、もし発生した場合は宿泊客が責任を持って損害賠償をしなければなりません。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の使用も禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟も他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 予約の際の特典としては、メゾネットタイプ、IPTV/WiFiが提供されます。 プールは2023年6月2日からオープンします。 バーベキュー場では2人基準でグリルと炭が15,000ウォンで提供され、3~4人基準では20,000ウォンで提供されます。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊する場合、入室をお断りすることがあります。また、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊はできず、保護者同伴または同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の使用には注意が必要ですか？",
            "answer": "客室や周辺施設を使用する際は、毀損や紛失に注意しなければなりません。発生した場合は宿泊客が責任を持って損害賠償をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式の料理は禁止されており、個人的な炊事道具の使用も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟など他の利用客に被害を与える恐れのある行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約の特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約の特典としては、メゾネットタイプの客室とIPTV/WiFiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "プールはいつオープンしますか？",
            "answer": "プールは2023年6月2日からオープンします。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場での利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場では、2人基準でグリルと炭が15,000ウォン、3~4人基準では20,000ウォンで提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 392,
        "QA": 523
    }
}